前一晚先講轉場既係咪on9 講野負責啦唔該

第一
你地對唔對得住主辦方？
人地文宣做哂 印哂 準備好哂
同埋荃葵青既街坊點諗？
佢地可能都籌備好耐

第二
前一晚帶風向轉場只會分薄人流
咪撚同我講各有各做 兩邊都出
事實係一日兩場活動 兩邊都只會兩頭不到岸
人多就安全你估淨係口號黎？

第三
最撚重要既係一場活動係要時間宣傳 準備 籌劃
唔係連登開個post投個票咁簡單
824本身都睇唔過眼
分上下午活動係乜撚野玩法
到今晚又有批人想玩多次
機場係春袋大家都知
但咪撚玩爛張牌得唔得啊！！

pish

認同尤其係第一點

主辦方籌備咗咁耐
有埋不反對
唔係留言打句紅字「825機場」就夠影響力嫁
講野負責啦